叔一燒案 夫婦被控擾亂秩序罪罪脫

去年 11 月 11 日，一名男子在馬鞍山海柏花園行人天橋與人爭執，及後被淋潑易燃液體及點火，全身着火， 須送院治理。

一對夫婦陳海雲(33 歲)和鄺耀文 (39 歲)被指事發前旁觀時講粗口，「你走啦，中國人...屌你老母」、「返大灣區啦」，被控公眾地方作出擾亂秩序行為罪，兩人不認罪，今日在東區裁判法院被判罪名不成立。

互屌，要告一齊告，根本濫告

放火果個完全無人提
反而鳩拉旁觀者

放火果個到依家都未拉
影晒大頭
不過唔捉鬼原則
所以無人講

講粗口都唔比

濫告無辜市民+驚制裁

藍屍+假博士：好嬲好嬲

社會寄生蟲警曱
拉人講興趣洗撚講證據

恭喜曬兩夫婦
無辜辜捱咗成年

之前睇新聞 黑警話佢著左草 拉唔到

如果講句粗口就擾亂公眾秩序 咁狗隊仲有幾多隻可以留得底繼續炎症執髮啊?

根本黑警就濫告哂我地d錢

當日警甴好撚大聲話拉人點點點
結果....

你好撚想手足比人拉咩 五毛

比人燒條廢老而家咩情況？

定期俾假博士拎出嚟食人血饅頭

就係拉唔到先求撚其捉兩個路人洩憤

刺狗又咁快機場拉到人

呢單案震撼程度高唔高過偷襲珍珠港？

鬼你老母, 五毛拉